# TCP implementation

TCP имплементация DDOS PoW защиты.

## Описание

Данная реализация TCP сервера, походит на реализацию HTTP2 сервера.
Происходит один TCP handshake, устанавливается соединение и далее в одном соединении происходит обмен данными.

Взаимодействие клиента и сервера происходит по принципу Request/Response.

> Увеличение сложности PoW происходит каждые 500 RPS. Максимальное значение 5 нулей в начале хэша.

## Getting started

Сервер автоматически запускается, при помощи скрипта `run.sh` в корне проекта.

Клиент находится в папке cmd/client/main.go.

## Мультиплексация
Мультиплексация достигается за счет тэгирования сообщений (ID).

```go
type Request struct {
	ID    int // Идентификатор запроса
	Path  int // номер пути для хендлера
	HMAC  []byte // HMAC подпись PoW
	Pow   pow.TaskSignature // PoW
	Nonce int // Nonce клиента
	RPS   int // RPS сервера, назначается сервером, для обработки сложности PoW
}

type Response struct {
    ID         int // Идентификатор ответа
    StatusCode StatusCode // Статус ответа
    Data       entity.QuoteDTO // Данные ответа, присутствует только в случае успешного решения PoW
    Pow        pow.TaskSignature // PoW
    HMAC       []byte // HMAC подпись PoW
    RPS        int // RPS сервера, назначается сервером, для отображения текущей нагрузки
}
```

## Формат сообщений
Формат сообщений бинарный, используется `gob` для сериализации/десериализации.
Бенчмарк показывает что `gob` работает быстрее чем `json`.